有班警察鬧記者

有班警察鬧記者
胡亂吠 撞記者
又驚老豆又做野
成身 包實

有無人唱

點解感覺咁藍絲

邊間教會？

9月11 警察記者會問題